醫管局一款由南京生產消毒噴霧敷料驗出洋蔥伯克氏菌 可引致肺部囊腫性纖維化

醫管局一款由南京生產消毒噴霧敷料驗出洋蔥伯克氏菌
5腎病病人曾受感染
2020年07月28日22:02

根據產品資料所示，JUC噴霧敷料是在皮膚或傷口表面產生物理膜，被界定為醫療儀器。該產品由南京神奇科技開發有限公司製造，並由JUC Biomaterial Co. Ltd供應。該供應商自願從市面回收有關批次的產品，並已設立電話熱線（2559 5227）解答相關查詢。而根據本地供應商的資料，受影響批次的產品曾供應予公立和私家醫院、私家診所及社區藥房。

神奇科技

神奇科技開發公司

祖國的東西...能算有毒嗎？

神奇到

Push

唔怪得之支那經濟咁蓬勃啦
未好返又有事

我有諗過一件事，強國藥物個盒話FDA approved，其實係咪真有其事

仲話打支那疫苗？你敢嗎？

多難興邦
病人多難多災醫病賺多筆

FDA

fake da

消毒噴霧可以噴隻菌出黎，中國神奇科技

我淨係知支那唔興用雪櫃
但好多藥其實需要冷藏

奶到連命也不要

又做加速師

南京大屠殺

抗菌噴霧自身帶菌係乜野玩法

醫管局犯左國安法？